大劉反擊 回應與𡃁模爭執 大劉：睇佢個樣都唔止整容一次啦！！！

大劉方才接受本報獨家電話訪問，澄清謂：「第一，我開頭唔係鬧佢，係好好聲氣嘅。我話，『呀姐姐，你左手拎電話右手篤手機，唔睇路，唔睇前面，好危險，好易發生意外撞親人！』」豈料女方即反唇相譏：「點會呀？我篤手機，有睇路，點會有意外？點會有危險？」

大劉表示，聽到Diva咁講，真係忍唔住：「你係咁睇住部手機，點睇路呀？你咁樣好危險。你撞到人，你跌親，會整到我仔女喎！」兩人為此發生爭執。

至於Diva話「個阿叔話我整容怪物」，大劉直認不諱：「我當時嬲得滯，鬧佢：『你個整容怪物！』我睇佢個樣都唔止整容一次啦！網上傳聞話佢做過舞女、生過仔，我唔知真定假，唔關我事，但我絕對相信佢整容係真嘅。我用肉眼睇，估佢整容整咗N咁多次！」

大劉又指，Diva當時仍堅持冇整到大劉個仔，大劉喝問：「你整親我仔女、老婆，你搵咩嚟賠？」

至於Diva稱大劉怒從心起，「佢仲嬲，仲話搵人打我」，大劉解釋：「當時大家嗌緊交，一時之氣，梗係亂噏，邊得閒打佢？盞益咗佢！」又稱：「我依家咁肉緊，係因為呢啲電梯意外成日發生，係真係會死人，所以我先會話佢

2016年06月23日訊 ViuTV選美真人騷《美選D.n.A》面試者中有2013曾推出寫真集，現年25歲的許珮瑜(Diva)，當年有傳她18歲時已有幾歲大的兒子又曾在夜店工作。
昨日Diva自翻舊帳，在Facebook為3年前的傳聞澄清，並留言:「對於我18歲有幾歲兒子的傳聞，我終於想在此澄清這是因為我那時候有個同居男朋友，他有個兒子而我又和他住在一起視如己出，他也叫我媽咪，原本很幸福的一家三口，可惜後來對方有第三者導致分手。幾年時間我才能平復自己的心情。至於什麼舞小姐？我想大概是之前常常無知地和朋友，前男朋友去夜場玩才被誤會，但這些已經是過去了。」

胸下有疤痕 Diva疑似攏胸

今年首次出寫真的「爆E超蓮」師妹Diva（許珮榆），昨日有讀者爆料指她曾整容，經過改造後由大面變為眼大面尖的靚樣，又表示她曾以「Yuna Hui」拍攝不少硬照，而網上亦有流傳這批疑似她的包面舊照

唔質疑大劉睇女既眼光

依個Diva 連大劉都唔識真係廢咗小小

我成編睇完 唔覺有咩反擊 同diva 講法一致 所以diva 冇作故仔 我相信唔係為博上位

但我絕對相信佢整容係真嘅。我用肉眼睇，估佢整容整咗N咁多次！

diva 堅持自己沒整容

大劉竟然識佢知佢咁多野

大劉一句封殺哂佢食屎都得啦

大劉慧眼
食女無數

一半葡國一半新彊dna 我覺得差唔多係咁上下樣

擺明搵人起左佢底

凈系夠膽confront大劉呢份勇氣已經值得畀 Diva

我都信大劉無屌錯,即係條女低頭一路行一路禁電話

咁佢個細仔就係佢前面,咪叫佢睇路囉,點知比人話返佢轉頭

你話邊個問題

劉鑾雄上連登

少量圖片 請自行分析

阿邊個
同我打比阿監制,同我封殺佢全行佢冇得撈

根據佢地既講法個情境係
甘比同佢仔女行得快 上左電梯先 然後diva 見個呀伯行得咁慢就行去佢前面上電梯 而diva 講法係同甘比仔女有半個成年人咁遠 即係都有 2 3級距離 之後係電梯禁電話 唔好同我講咁都有錯

呢個真係唔敢班門弄斧

都話咗係臭雞嚟

但大劉好似跌watt
以前鬧人好撚盞鬼 花名又正
專業小雞 業餘龜婆 老千商人

典型連登仔還拖術，唔講情理直接人生攻擊

我唔敢講蔡瀾唔識食野
呢件事都係一樣

整容怪物都好撚好笑

佢可以去搵大鼻做佢情人咁就可以做澳門皇貴妃 怕咩大劉

以前果d仲抵死絕核

好快又會有人開po：大劉有冇同diva做過愛

個間尺鼻

整容怪物大劉應該唔屌

殯儀之星

底已起 rip \|/

支持大劉

專業小雞最撚正

食得多鮑參翅肚 都要間唔中食吓煎釀三寶

硬係有種，同愛因斯坦講，光速係全宙宇最快一樣，我証實唔到，但係有種權威性響度咁。

整容前重靚

想知係邊個

Google有答案

呢個唔係煎釀三寶，呢個係假既鮑參翅肚

人老真係on9

大劉話佢整容就一定有整容，我絶不懷疑大劉睇女眼光

我撑大劉

條女向後跌壓到唔係佢係果兩個細

致命一擊 （6xxxxxxx) 過量擊殺

等睇大劉揾人起條女底，爆哂佢啲嘢出嚟

臭雞上位了

用1000萬起佢個底!

我都覺得大劉屌條女屌得啱

其實篤電話唔睇路，同整容有咩關係
你可以佢唔睇路撞到人，可以鬧佢行路路帶眼，但言人整容明顯係你生攻擊
兩樣唔關事既野講埋一齊，正中廢老既講野方式

屌你大劉而家係屌你霸道以為自己係皇帝 關條女整容乜事 同埋你幾時死去澳門坐監

沒咩大關係

主要係想屌下佢

正如條女都無啦啦叫人積福 一樣意思

雖然我明你講乜
但你skip左同錯左好多個字

大劉好多時都係鳩屌亂鬧
係鬧得過癮

整容都算人生攻擊？

條女係事故整容？

咁都叫屌得岩
樓上班人幫有佬錢含撚含到傻左

無深究佢地當時位置,但條女自己都話距離半個人身高

我比到盡你咪1米,咪即係差唔多到,仲要郁緊,唔通真係撞埋先出聲?

對事啦小朋友

咁多打手既 又玩人生攻擊

企係到點撞到呀 小朋友

我拎住電話行上電梯，跟住有個阿叔鬧我：『做乜拎住部電話。』仲要極度惡劣，做乜拎住部電話，做乜望電話。」

Diva再講當時情況，「我拎住電話，關你咩事呢其實？佢話：『點解唔關我事呀？』之後佢鬧鬧鬧，佢個仔同我嘅距離，有成半個人高度嘅距離，我點會撞到佢個仔呢？我

行緊

大劉應該搵人發掘下閃卡同片， 同大家share先係正確做法

其實指邊個？除左老實商人之外，我無個知

大劉心諗邊會打一身就無事咁益佢
捉佢落去做雞啦

常人改人花名就似小學雞，
大劉改人花名俾人like。真係唔同

個妝玩緊復古
化緊十幾年前興嘅妝

冇睇清楚，張相應該係好耐之前

既然冇撞到，我唔覺得個女仔有錯喎 我相信每個人都試過一路咁電話一路行，未至於完全睇唔到前面

Btw 只係奇怪點解有保鑣，唔係前後包抄，反而俾個女仔攝咗喺中間

Agree lol 對件事無幫助，又或者自知理虧，人身攻擊就係佢可以講嘅嘢 作為名人， 氣量係唔係應該大少少？

所以我認為根本冇錯 你話係正佢仔女後面都話 依家隔左幾級都嘈條女 不如屌鳩你老婆帶對仔女行咁快做咩

有氣量就唔係大劉啦

兩邊都啱，打和！！！

大劉應該跟紅毛仔misery拍條片，隔離企住2個保鑣

極度憤怒!!! 名譽掃地!!

我覺得冇撞到就唔洗咁鬧人
佢咁介意唔洗出街啦 請場丫笨
我覺得佢根本係唔鐘意條女攝係佢地一家中間
跟住就燥底

想知啲保鏢晾住條毛巾，有人想襲擊佢點護主

今次係大劉姐，如果你行行吓俾個中年阿叔屌你拎電話行路，正常都會嘈底駁一兩句 咁都俾人人身攻擊整容，其實好撚慘 (女事主想上位除外)

清

agger

Generation gap. Close file!!!!

就算條女整容又點？呢件事係大劉有問題喎，關條女整容咩事？

你鬧人時屌人老母，
係咪可以告你意圖性侵人地阿媽？

支持靚模！

咁好中氣 入去坐埋下半世啦
逃避刑責

大劉食女無數我信佢對眼

點樣可以整客整到鬼鬼地

大劉雖然仆街
但佢講得啱

邊到岩，佢一直4個保標係周圍包住行，會唔會比你撞到個細路呀？

有錢真係大晒 條女都未撞到落嚟就口水多過茶 度度都有意外 度度都關你大劉事？我每日出街都好多不滿唔通見人又屌？又「提醒」佢？

如果一米遠你都要投訴

全香港市區你都唔洗去

大劉咁驚個仔俾人撞,以後唔好俾個仔出街或者封晒全個地區唔俾人行咪得囉

整容呀ching

整唔整都好過死廢老件垃圾閪比啦 冇樣冇波柒到爆

又稱：「我依家咁肉緊，係因為呢啲電梯意外成日發生，係真係會死人

點解嘅 咩原因

痴撚線

係啦屌 佢咁撚霸道脾氣臭 真係皇帝咁款

佢恐嚇喎......

有無律師朋友講下
大劉係咪認左恐嚇 告唔告得入

Btw 同我過轉澳門 返到黎先講其他

大劉絕對係權威

無啦啦惱羞成怒，應該大劉幫襯過，係街見到驚仔女面前穿煲就心虛閙人先扮無關係 而條女好多恩客根本唔會記得其中一個阿伯

會唔係心虛呀
萬事“起頭”難

羊仔

咁大劉屌柒後生仔，話佢哋使錢叻過搵錢，咁有冇睇錯人？

過多日訓係度俾大劉玩緊

殯儀之星唔係koei?

係咩？咁我記錯

係真先算啦

起碼都順眼，自然好多！
整容後變得古古怪怪！